PRODUCE101 四季造假細節

101:第1,4兩次投票造假，淘汰者和進入排名者順序顛倒
202:第1,4兩次造假，淘汰者和進入排名者順位顛倒
303:第4次一次投票造假，淘汰者和和進入排名者順位顛倒
404:第1,3,4三次投票造假，淘汰者和進入排名者順位顛倒

《PRODUCE101》、《PRODUCE101》第2季、《PRODUCE48》、《PRODUCE X101》等4個涉嫌投票造假的節目分別判處3000萬韓元（約75萬台幣）罰款，總共1.2億韓元。

CJ爸爸贏到開行

大驚少怪
有咩咁奇

邊撚到有大驚

下正常啦

唔造假唔通阿豬阿狗都入團咩😅

製作組精挑細選所以先高質💘✊🏼

izone造假次數比較少

反而想知真實排名係點

罰咁少錢 淨係一季都賺唔少
識玩呀

傻豬先會以為呢啲節目係真結果

好彩踢左老人家李咩恩…

退咗休啦宜家

4季罰款夾埋夠唔夠wuli izone 賣一次碟賺咁多？
我地wizone又贏🤣🤣🤣🤙🏻🤙🏻

牙訓宜家去咗邊

拍緊戲